如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

香港人
我唔知你睇到上面嗰三張相有咩感受
呢三張係黎自國際特赦組織 (紐西蘭) 的廣告
講緊既係 「沉默即是幫兇」
今日無意中見到呢三張相
我心情好沉重
過往自己既沉默究竟令幾多人負上咗代價？

今日立法會直播 鼠王芬又黎話代表沉默的大眾

點解政府會覺得即使有二百萬人行出黎
仍然有五百個人支持緊佢

現實就係咁
你一日唔行出黎 你一日都會俾施暴者當做支持佢既勢力
最暴力既從來唔係睇得見既暴力

我唔理你和理非定勇武定中立都好
620 621 甚至往後既日子
冇人能夠代表你 除咗你自己

我要講既
上面三張圖講晒

歡迎各位廣傳俾所謂既中立人士/仲諗緊要唔要企出黎既人
呢場仗未打完！

*五百萬人 先岩 手快快打錯

各位好 阻阻大家
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============
建議巴士路線及巴士站
===============
【新巴】13 旭龢道 - 中環（大會堂）23B 寶馬山 - 羅便臣道
【城巴】40M 華富（北） - 金鐘（政府總部）
【九巴】103 竹園邨 - 蒲飛路

===============
建議地鐵步行路線
===============

===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式

最後，禮賓府係法定古蹟，落成年份為1851年，相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課等每年既開放日一到就一齊去啦平時無開放千奇唔好去呀

推

push

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

Push

「沉默即是幫兇」

pushhh

怒推

推
金鐘同禮賓府各有各去

香港人 612 見

621